我無嘢講

唔好對畜生講佢地聽唔明既嘢

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

我無嘢講

我無野講

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我無嘢講
我要搵律師